有冇巴打係溫哥華滑開雪？

如題 歡迎留言
有機會嘅一齊去滑

推！

冇

我FB群組有34個雪友來自溫哥華
你可以去問下